寵物糞便回收計劃

有養貓狗嘅巴絲都知
平時日日都要執屎
執完啲屎掟去堆田區好唔環保
聽講每區都有啲回收中心
平時星期六日行街經過咪送過去囉

千祈唔好掟入去啲狗屋，啲狗狗好慘㗎！